60-70後係香港最自私嘅一代 不服來辯

港英bno >>>> 無痛移民去英國轉bc
炒足幾十年樓
食盡幾代人嘅血汗錢
有事就88，無事返來奶著數
心態維穩奶共，心底裡頭就搵夠錢洗盡香港幾代人嘅血汗錢再走資

偽獅子山下精神，當時經濟起飛就當然可以靠努力成功
今時今日已經係無可能畢業用幾年時間供起一層自住物業, 再以樓換樓形式按上按

沙士時期炒輸樓就輸打贏要，結果大家有目共睹
今日就要下一代（80-00後）用一生嘅時間去為你班卜街炒出來嘅數填洞

不停為下一代洗腦要努力工作，成功靠苦幹，實情就根本係食緊跨世代嘅金字塔式經濟勞動力
例：工務員新舊體制，借足八百萬做9成按上車盤樓價綁死香港人

最後
我係唔會咁順灘俾你班卜街體制奴役到

係!
班人出嚟搵食嘅時候,
地球上最風光嘅80年代

大概人炒樓炒股票揾咗第一桶金, 嗰條水食到而家

60-70 媭大部分都係走難嚟香港，邊有BNO

又分化
當權同普通人已經兩回事啦
拉

有啲位講得好中

60-70 多數係父母走難黎香港既本土第一代

60/70出世
80年岩岩好廿歲

討論下無壞
我同時都係講緊班離地精過鬼嘅藍絲心態

怪個正苦 多啲
政策先放人洗淡香港
一路益商家 錢靠曬大陸搵03年後更加
一路俾大陸水落嚟
早幾年係咪大量大陸佬買保險產品走資入嚟

中間啲既得利益者正仆街

獅子山精神係30-40後出世
係廣義逃港潮(38年日本滅支戰-文革) 來港
係60-70年代將香港起飛既上一代

60-70先出世
即係本土第一代人，呢批唔係走難黎
由細係港英溫室下長大

咁60-70一樣有黃絲, 你咁講唔係分化仲係乜?

正苦想洗走陣香港味就就唔洗講
由97年英中轉中中 根本著手 為嘅就係一步一步洗走你班香港人嘅獨特價值
同時一批批放大陸班精英去中環
換曬班大陸人做核心

得
標題改為60-70後嘅藍絲係香港人最自私嘅一代
滿意嗎

其實係60-70嘅父母走嚟香港 佢地喺香港出世

認識有位舊制退休懲教督察（冇degree）唔洗做都有成26K/月長俸，但有部分後生日日捱到隻狗咁都未必有咁既價？

福利資源食到盡，又距不回饋社會～唉

講得好啱

60-70後：搵食姐 犯法啊？
你地搞事就犯法

殺人放火金腰帶

長俸應該要十年封頂

係 咁味岩數囉
30-50為上一代人/資本家/專業人士走落來香港
60-70出生
80年香港經濟起飛
60-70年個批岩岩出來做野 就係呢個時候彈起

唔好咁啦 好多師奶同阿叔都有出嚟幫手㗎

咪就係

冇，繼續攞長俸，距話要同政府鬥長命，做30年，做30年野攞60年人工而且又有供樓津貼（重點系條友degree都冇英文又唔識多隻每月攞26k）cls～